# Copyright (C) 2010 Twenty Eleven
# This file is distributed under the same license as the Twenty Eleven package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Thirty One\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-12 14:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-12 14:35+0800\n"
"Last-Translator: thirtyjin <thirty.jin@gmail.com>\n"
"Language-Team: ThirtyJin <thirty.jin@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:18 functions.php:886
msgid "404 Page"
msgstr "404 页面"

#: 404.php:19
msgid "File or Page not found!"
msgstr "页面或文件无法找到！"

#: archive-download.php:19 content-freebies.php:45
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: archive-freebies.php:103 archive-freebies.php:112 archive-freebies.php:116
#: archive-portfolio.php:92 content-books.php:21 content-books.php:25
#: page-templates/template-portfolio.php:94
msgid "View More."
msgstr "查看更多"

#: archive-freebies.php:169 content-books.php:56 content-freebies.php:64
#: content-portfolio.php:45 content-post-aside.php:24
#: content-post-audio.php:41 content-post-gallery.php:45
#: content-post-image.php:41 content-post-link.php:56
#: content-post-quote.php:59 content-post-standard.php:50
#: content-post-status.php:49 content-post-video.php:50 content.php:47
#: functions.php:112
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

#: archive-freebies.php:171 content-books.php:58 content-freebies.php:65
#: content-page-full.php:14 content-page-notitle.php:15 content-page.php:15
#: content-portfolio.php:47 content-post-aside.php:26
#: content-post-audio.php:43 content-post-gallery.php:47
#: content-post-image.php:43 content-post-link.php:58
#: content-post-quote.php:61 content-post-standard.php:53
#: content-post-status.php:50 content-post-video.php:52 content-single.php:23
#: content.php:50 image.php:56
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: archive-freebies.php:188 archive-portfolio.php:108
#: content-page-notitle.php:20 content-page.php:20 functions.php:452
#: functions.php:477 image.php:36 meta-header.php:47 meta-header.php:90
#: meta-header.php:165 page-templates/template-portfolio.php:110
#: post-type/download-type.php:21
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: archive-portfolio.php:48 page-templates/template-portfolio.php:50
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: author.php:41
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: comments.php:16
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章受密码保护。查看评论请输入密码。"

#: comments.php:39 comments.php:59
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:40 comments.php:60
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 早期评论"

#: comments.php:41 comments.php:61
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新评论 &rarr;"

#: comments.php:71
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: content-freebies.php:41
msgid "Demo"
msgstr "预览"

#: content-none.php:13 page-templates/slideshow-page.php:109
#: page-templates/template-blog.php:77
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#: content-none.php:17 page-templates/slideshow-page.php:113
#: page-templates/template-blog.php:81
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，您访问的归档页面未找到。也许搜索能帮到您。"

#: content-post-quote.php:35 content-post-standard.php:26 content.php:23
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: footer-simple.php:38 footer.php:43
msgid "http://wordpress.org/"
msgstr "http://cn.wordpress.org/"

#: footer-simple.php:38 footer.php:43
#, php-format
msgid "Driven by %s"
msgstr "由 %s 驱动"

#: footer-simple.php:60 footer.php:65
msgid "Back To Top"
msgstr "返回顶部"

#: functions.php:57
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:58
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"

#: functions.php:180
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主边栏"

#: functions.php:181
msgid "Sidebar Area two"
msgstr "边栏区域二"

#: functions.php:181
msgid "Another optional widget area for your site sidebar"
msgstr "站点小工具区域"

#: functions.php:182
msgid "Footer Area One"
msgstr "第一页脚区域"

#: functions.php:182 functions.php:183 functions.php:184
msgid "An optional widget area for your site footer"
msgstr "站点页脚处供您选用的小工具区域"

#: functions.php:183
msgid "Footer Area Two"
msgstr "第二页脚区域"

#: functions.php:184
msgid "Footer Area Three"
msgstr "第三页脚区域"

#: functions.php:185
msgid "Books Channel"
msgstr "书籍频道"

#: functions.php:185
msgid "An optional widget area for Books Channel Archives"
msgstr "书籍频道侧边栏小工具区域"

#: functions.php:363
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 早期文章"

#: functions.php:364
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "较新文章 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: functions.php:378
msgid "Previous"
msgstr "上一篇文章"

#: functions.php:452
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback 引用通告："

#: functions.php:472
#, php-format
msgid "%1$s on %2$s <span class=\"says\">said:</span>"
msgstr "%1$s 在 %2$s <span class=\"says\">说道：</span>"

#. translators: 1: date, 2: time
#: functions.php:474
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s%2$s"

#: functions.php:482
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核。"

#: functions.php:491
msgid "Reply <span>&darr;</span>"
msgstr "回复 <span>&darr;</span>"

#: functions.php:513
#, php-format
msgid ""
"\n"
"\t \t\t<span class=\"post-date\">\n"
"\t\t \t\t<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\">\n"
"\t\t \t\t\t<time class=\"entry-date\" datetime=\"%3$s\" pubdate>%4$s</time>\n"
"\t\t \t\t</a>\n"
"\t \t\t</span>\n"
"\t \t\t<span class=\"by-author\">\n"
"\t \t\t\t<a class=\"author vcard\" href=\"%5$s\" title=\"%6$s\" rel=\"author"
"\">%7$s</a>\n"
"\t \t\t</span>\n"
"\t \t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t \t\t<span class=\"post-date\">\n"
"\t\t \t\t<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\">\n"
"\t\t \t\t\t<time class=\"entry-date\" datetime=\"%3$s\" pubdate>%4$s</time>\n"
"\t\t \t\t</a>\n"
"\t \t\t</span>\n"
"\t \t\t<span class=\"by-author\">\n"
"\t \t\t\t<a class=\"author vcard\" href=\"%5$s\" title=\"%6$s\" rel=\"author"
"\">%7$s</a>\n"
"\t \t\t</span>\n"
"\t \t\t"

#: functions.php:813 inc/thirtyone-theme-functions.php:366
msgid "Blogs"
msgstr "博客"

#: functions.php:817 inc/thirtyone-theme-functions.php:341
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: functions.php:821
msgid "is_front_page"
msgstr "前台页面"

#: functions.php:834
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: functions.php:838
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标签：%s"

#: functions.php:848
#, php-format
msgid "Category Archives: %s"
msgstr "分类：%s"

#: functions.php:859 functions.php:860 searchform.php:10 searchform.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions.php:866 functions.php:870
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "日度归档：%s"

#: functions.php:874
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "月度归档：%s"

#: functions.php:874
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: functions.php:878
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "年度归档：%s"

#: functions.php:878
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: functions.php:882
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "作者归档：%s"

#: functions.php:890
msgid "attachment Page"
msgstr "附件页"

#: functions.php:894 sidebar.php:13
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: functions.php:898 inc/thirtyone-theme-functions.php:444
msgid "Unknow"
msgstr "未知"

#: header-fullmode.php:55 header.php:56
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

#: image.php:67
msgid "Previous Image"
msgstr "上一张图像"

#: image.php:68
msgid "Next Image"
msgstr "下一张图像"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:26
msgid "freebies Meta Box"
msgstr "下载资源属性"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:27
msgid "freebies Meta Box Optionds"
msgstr "下载资源面属性选项"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:35
msgid "Hide the download/demo url"
msgstr "隐藏预览下载地址"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:36
msgid "If you don not want show the download/demo button, plaease set to Off."
msgstr ""

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:48
msgid "Demo URL"
msgstr "预览地址"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:49
msgid "Freebies Demo URL."
msgstr "免费资源预览地址"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:60
msgid "download URL"
msgstr "下载地址"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:61
msgid "Freebies Demo download URL."
msgstr "免费资源预览下载地址"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:70
msgid "thirtyone freebies download post id select"
msgstr "下载资源文章编号选择"

#: inc/meta/thirtyone-freebies-meta-boxes.php:73
msgid "thirtyone freebies download post id select."
msgstr "下载资源文章编号选择"

#: inc/meta/thirtyone-page-meta-boxes.php:22
msgid "page options"
msgstr "页面选项"

#: inc/meta/thirtyone-page-meta-boxes.php:23
msgid "Page description text"
msgstr "页面描述文字"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:29
msgid "Portfolio Meta Box"
msgstr "作品页面属性"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:30
msgid "Portfolio Meta Box Optionds"
msgstr "作品页面属性选项"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:39
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:40
msgid "Project time period."
msgstr "项目周期"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:50
msgid "Role"
msgstr "职位"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:51
msgid "The Role in the project."
msgstr "担任项目职位"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:61
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: inc/meta/thirtyone-portfolio-meta-boxes.php:62
msgid "Project client."
msgstr "项目客户"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:25
msgid "Links Settings"
msgstr "链接设置"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:26
msgid "Input your link"
msgstr "输入链接地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:34
msgid "The link"
msgstr "超链接"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:35
msgid "Insert your link URL, e.g. http://www.thirtyjin.com."
msgstr "插入链接URL，例如http://www.thirtyjin.com"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:55
msgid "Quote Settings"
msgstr "引用设置"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:56
msgid "Input your quote"
msgstr "输入引用内容"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:64
msgid "The quote"
msgstr "引用"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:65
msgid "Input your quote."
msgstr "输入引用内容"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:82
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:83
msgid ""
"These settings enable you to embed audio into your posts. You must provide "
"both .mp3 and .agg/.oga file formats in order for self hosted audio to "
"function accross all browsers."
msgstr "这些设置可以让你的日志嵌入音频。"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:92
msgid "MP3 File URL"
msgstr "MP3文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:93
msgid "The URL to the .mp3 audio file."
msgstr "MP3音频文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:103
msgid "OGA File URL"
msgstr "OGA文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:104
msgid "The URL to the .oga, .ogg audio file."
msgstr "OGA，OGG音频文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:114
msgid "Audio Poster Image"
msgstr "音频缩略图"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:115
msgid "The preview image for this audio track."
msgstr "音频相关预览图片"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:125
msgid "Audio Poster Image Height"
msgstr "音频预览图片高度"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:126
#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:194
msgid "The height of the poster image."
msgstr "预览图片高度"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:150
msgid "video Settings"
msgstr "视频设置"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:151
msgid "These settings enable you to embed video into your posts."
msgstr "这些设置可以让你的日志嵌入视频。"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:160
msgid "M4V File URL"
msgstr "M4V文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:161
msgid "The URL to the .m4v video file."
msgstr "M4V视频文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:171
msgid "OGV File URL"
msgstr "OGV文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:172
msgid "The URL to the .ogv video file."
msgstr "OGV视频文件地址"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:182
msgid "Video Poster Image"
msgstr "视频缩略图"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:183
msgid "The preview image for this video."
msgstr "视频相关预览图"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:193
msgid "Video Poster Image Height"
msgstr "视频预览图高度"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:204
msgid "Embedded Code"
msgstr "视频Embedded代码"

#: inc/meta/thirtyone-post-meta-boxes.php:205
msgid ""
"If you are using something other than self hosted video such as Youtube or "
"Vimeo, paste the embed code here. Width is best at 500px with any height. "
"This field will override the above."
msgstr ""

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:24
msgid "SEO Settings"
msgstr "搜索引擎优化设置"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:25
msgid ""
"These settings enable you to customize the SEO settings for this post/page/"
"portfolio."
msgstr "这些设置可以启用自定义SEO设置在日志，页面，作品三类文章中。"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:34 shortcodes/tinymce/config.php:122
#: shortcodes/tinymce/config.php:155
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:35
msgid "Most search engines use a maximum of 60 chars for the title."
msgstr "多数搜索引擎使用最多60个字符的标题。"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:45 post-type/books-type.php:83
#: post-type/download-type.php:76 post-type/freebies-type.php:97
#: post-type/portfolio-type.php:84
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:46
msgid "Most search engines use a maximum of 160 chars for the description."
msgstr "多数搜索引擎使用最多160个字符的描述。"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:56
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: inc/meta/thirtyone-seo-meta-boxes.php:57
msgid "A comma separated list of keywords."
msgstr "“逗号”区分不同的关键词"

#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:29
msgid "slideshow Meta Box"
msgstr "轮换图像属性"

#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:30
msgid "slideshow Meta Box options"
msgstr "轮换图像属性选项"

#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:39
msgid "The link URL"
msgstr "链接地址"

#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:40
msgid "Link URL."
msgstr "链接地址"

#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:50
#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:51
#: inc/meta/thirtyone-slideshow-meta-boxes.php:61
msgid "URL open in new window ?"
msgstr "在新窗口中打开链接?"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:26
msgid "Thumbnail Meta Box"
msgstr "缩略图属性"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:27
msgid "Thumbnail Meta Box options"
msgstr "缩略图属性选项"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:35
msgid "thumbnail-four"
msgstr "缩略图四"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:36
msgid "220px thumbnail image"
msgstr "220px 宽缩略图"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:46
msgid "thumbnail-three"
msgstr "缩略图三"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:47
msgid "300px thumbnail image"
msgstr "300px 宽缩略图"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:57
msgid "thumbnail-two"
msgstr "缩略图二"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:58
msgid "460px thumbnail image"
msgstr "460px 宽缩略图"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:68
msgid "thumbnail-one"
msgstr "缩略图一"

#: inc/meta/thirtyone-thumbnail-meta-boxes.php:69
msgid "940px full thumbnail image"
msgstr "940px 全屏宽缩略图"

#: inc/template-tags.php:47
msgid "&larr; Previous"
msgstr "&larr; 上一个"

#: inc/template-tags.php:48
msgid "Next &rarr;"
msgstr "下一个 &rarr;"

#: inc/template-tags.php:55
msgid "Posts navigation"
msgstr "文章导航"

#: inc/template-tags.php:84
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: inc/template-tags.php:88
msgid "<span class=\"meta-nav\">Published In</span>%title"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">发布于</span> %title"

#: inc/template-tags.php:90
msgid "<span class=\"meta-nav\">Previous Post</span>%title"
msgstr "上一篇"

#: inc/template-tags.php:91
msgid "<span class=\"meta-nav\">Next Post</span>%title"
msgstr "下一篇"

#: inc/template-tags.php:110
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:270
msgid "Follow us on weibo!"
msgstr "在微薄上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:275
msgid "Join our Facebook page!"
msgstr "添加我们的脸书页面！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:280
msgid "Follow us on Twitter!"
msgstr "在推特上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:285
msgid "Follow us on Linkedin!"
msgstr "在LinkedIn上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:290
msgid "Follow us on Dribbble!"
msgstr "在Dribbble上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:295
msgid "Follow us on Google+ !"
msgstr "在Google+上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:300
msgid "Follow us on Tumblr!"
msgstr "在Tumblr上关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:305
msgid "Follow us on Flickr!"
msgstr "在Flickr关注我们！"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:310
msgid "Subscribe to our RSS-feed."
msgstr "订阅我们的RSS。"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:315
msgid "Contact us with Email."
msgstr "邮件联系我们。"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:361
msgid "Archive by category"
msgstr "分类归档"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:425
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:428
msgid "Posts Tagged"
msgstr "文章标签"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:433
msgid "Articles posted by"
msgstr "文章发布"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:436
msgid "Error 404"
msgstr "错误404"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:439 inc/thirtyone-theme-functions.php:442
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: inc/thirtyone-theme-functions.php:452
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:39
msgid "General Options"
msgstr "主题选项"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:43
msgid "Social-Network"
msgstr "社交网络"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:47
msgid "Styling Options"
msgstr "样式设置"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:51
msgid "Mobile Options"
msgstr "移动选项"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:55
msgid "Portfolio Options"
msgstr "作品集设置"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:59
msgid "Slideshow Options"
msgstr "轮转图像选项"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:63
msgid "Senior Options"
msgstr "高级选项"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:69
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义logo"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:70
msgid "Upload a custom logo image."
msgstr "上传一张网站logo图片；"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:81
msgid "Plain Text Logo"
msgstr "文字logo"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:82
msgid "Using plain text instead of image logo."
msgstr "利用文字代替图片logo"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:94
msgid "Site Description"
msgstr "站点副标题（描述）"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:95
msgid "Display or Hide the site description."
msgstr "显示或隐藏网站描述。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:107
msgid "Social Network List"
msgstr "社交网络列表"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:108
msgid "Display or Hide the Social Network list."
msgstr "显示或隐藏顶部社交网络列表"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:120
msgid "Header Search Form"
msgstr "顶部搜索框"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:121
msgid "Display or Hide the Header Search Form."
msgstr "显示或隐藏顶部搜索框"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:133
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:134
msgid "Display or Hide the Header Breadcrumbs"
msgstr "显示或隐藏面包屑导航"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:146
msgid "Custom Favicon icon"
msgstr "自定义Favicon图标"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:147
msgid "Upload a custom Favicon icon"
msgstr "上传一张自定义Favicon图标"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:158
msgid "Custom Login Logo Upload"
msgstr "自定义登录页面logo"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:159
msgid "Upload a custom login logo"
msgstr "上传一张登录页面的logo"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:170
msgid "Contact Form Email"
msgstr "联系邮箱地址"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:171
msgid "Input the Contact Form Email Address"
msgstr "输入联系邮箱地址"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:182
msgid "Prompt Banner"
msgstr "顶部提醒栏"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:183
msgid "Display or Hide the Header Prompt Banner"
msgstr "显示或隐藏顶部提醒栏"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:195
msgid "Prompt Banner Content"
msgstr "顶部提醒内容"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:196
msgid "Input the Prompt Banner Content"
msgstr "输入顶部提醒内容"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:207
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:208
msgid "Site Copyright on the footer."
msgstr "底部站点版权"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:219
msgid "icp id"
msgstr "备案号"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:220
msgid "China icp id."
msgstr "中国网络备案号"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:231
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:232
msgid "Follow us on facebook."
msgstr "关注我们的Facebook主页。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:243
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:244
msgid "Follow us on twitter."
msgstr "关注我们的Twitter。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:255
msgid "Googleplus"
msgstr "Google+"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:256
msgid "Follow us on Googleplus."
msgstr "关注我们的Google+。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:267
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:268
msgid "Follow us on LinkedIn."
msgstr "查看LinkedIn简历。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:279
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:280
msgid "Follow us on Tumblr."
msgstr "在Tumblr上关注我们。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:291
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:292
msgid "Follow us on Flickr."
msgstr "在Flickr上关注我们。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:303
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:304
msgid "Follow us on Sina WeiBo."
msgstr "关注我们的微博。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:315
msgid "Weixin"
msgstr "微信"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:316
msgid "Follow us on Weixin."
msgstr "关注我们的微信。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:327
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:328
msgid "Follow us on Dribbble."
msgstr "在Dribbble上关注我们。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:351
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:352
msgid "Contact us with Email"
msgstr "用邮件联系我们。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:363
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:364
msgid "Choose a layout for your theme"
msgstr "选择你主题的布局"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:375
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左边栏"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:380
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右边栏"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:385
msgid "Full Width (no sidebar)"
msgstr "单栏（无边栏）"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:392
msgid "Google web fonts"
msgstr "Google网络字体"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:393
msgid "A web with web fonts is more beautiful, readable, accessible."
msgstr "网络字体让网页更加漂亮，易读，舒适。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:404
msgid "Header background"
msgstr "顶部背景"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:405
msgid "To change the header background."
msgstr "改变顶部背景"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:416
msgid "Theme Background"
msgstr "主题背景"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:417
msgid "To change the website background"
msgstr "改变网站背景"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:428
msgid "Customize CSS"
msgstr "自定义CSS样式"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:429
msgid "Customize CSS Style"
msgstr "自定义CSS样式"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:440
msgid "Response Switch"
msgstr "响应式页面"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:441
msgid "Enable or Disable the Response Web for Mobile device."
msgstr "打开或关闭针对移动设备的响应页面"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:453
msgid "Touch Icon (iPhone)"
msgstr "iPhone桌面图标"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:454
msgid "iphone: sizes=\"57x57\"; iphone-retina: sizes=\"144x144\""
msgstr "iPhone主屏图标大小=57x57；iPhone retina 主屏图标大小=144x144；"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:465
msgid "Touch Icon (iPad)"
msgstr "主屏图标"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:466
msgid "ipad,sizes=\"72x72\"; ipad-retina, sizes=\"144x144\""
msgstr "iPad主屏图标大小=72x72；iPad retina 主屏图标大小=144x144；"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:477
msgid "Startup Image"
msgstr "启动图像"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:478
msgid ""
"iOS splash screen: iPhone : 320x460; iPhone retina : 640x920; iPhone 5 "
"retina : 640x1096; iPad portrait : 768x1004; iPad retina portrait : "
"1536x2008; iPad landscape : 748x1024; iPad retina landscape : 1496x2048;"
msgstr "iOS启动画面"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:489
msgid "apple mobile web app capable"
msgstr "iOS移动网页应用能力"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:490
msgid "Sets whether a web application runs in full-screen mode."
msgstr "设置是否网页进入全屏模式"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:513
msgid "apple mobile web app status bar style"
msgstr "iOS移动网页应用状态栏样式"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:514
msgid "Sets the style of the status bar for a web application."
msgstr "设置页面在iOS中状态栏样式。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:542
msgid "Portfolio Columns"
msgstr "作品集列数"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:543
msgid "The columns number of Portfolio page."
msgstr "作品集页面内容列数"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:554
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:559
msgid "Two Columns"
msgstr "两列"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:564
msgid "Three Columns"
msgstr "三列"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:569
msgid "Four Columns"
msgstr "四列"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:576
msgid "Numbers pre page"
msgstr "每页数量"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:577
msgid "The post numbers pre page."
msgstr "每页显示作品数量"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:588 inc/thirtyone-theme-options.php:589
msgid "Focus Images Slider"
msgstr "焦点图像轮转"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:600 inc/thirtyone-theme-options.php:601
msgid "freebies Images Slider"
msgstr "资源焦点图像轮播"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:612
msgid "Robots index Setting"
msgstr "Robots 索引设置"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:613 inc/thirtyone-theme-options.php:626
#: inc/thirtyone-theme-options.php:639
msgid ""
"If you don not want to host jQuery yourself, you can include it from a "
"google CDN (Content Delivery Network)."
msgstr "提高jQuery的加载速度，可以选择从Google CDN载入。"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:625
msgid "Robots follow Setting"
msgstr "Robots follow 设置"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:638
msgid "Google jquery"
msgstr "Google jquery"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:651
msgid "Tracking Code"
msgstr "统计代码"

#: inc/thirtyone-theme-options.php:652
msgid ""
"Paste your Google Analytics (or other) tracking code here. It will be "
"inserted before the closing body tag of your theme."
msgstr "粘贴Google分析（或其它）统计代码在此。"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:27
msgid "Displays your Flickr photos."
msgstr "显示你的Flickr照片"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:38
msgid "Thirtyone Flickr Photos"
msgstr "Flickr 照片"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:124 inc/widgets/widget-newsletter.php:121
#: inc/widgets/widget-orangebox.php:121 inc/widgets/widget-tweets.php:126
#: inc/widgets/widget-video.php:119 inc/widgets/widgets.php:169
#: inc/widgets/widgets.php:309 inc/widgets/widgets.php:435
#: inc/widgets/widgets.php:557 inc/widgets/widgets.php:682
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/widgets/widget-flickr.php:130
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr ID:"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:136
msgid "Number of Photos:"
msgstr "照片数量"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:148
msgid "Type (user or group):"
msgstr "类型（用户或组）"

#: inc/widgets/widget-flickr.php:157
msgid "Display (random or latest):"
msgstr "显示（随机或最新）"

#: inc/widgets/widget-newsletter.php:38
msgid "Join our Newsletter!"
msgstr "订阅我们的文章更新！"

#: inc/widgets/widget-newsletter.php:49
msgid "Newsletter"
msgstr "更新订阅"

#: inc/widgets/widget-newsletter.php:79
msgid "Subscribe"
msgstr "邮件订阅"

#: inc/widgets/widget-newsletter.php:127 inc/widgets/widget-orangebox.php:131
#: inc/widgets/widget-video.php:129
msgid "Short Description:"
msgstr "短描述："

#: inc/widgets/widget-orangebox.php:38
msgid "Displays your YouTube or Vimeo orangebox."
msgstr "显示YouTube或Vimeo视频。"

#: inc/widgets/widget-orangebox.php:49
msgid "Thirtyone Orangebox Widget"
msgstr "颜色合作工具"

#: inc/widgets/widget-orangebox.php:126
msgid "html Code:"
msgstr "Html 代码："

#: inc/widgets/widget-tweets.php:42
msgid "Displays your latest tweets."
msgstr "显示最近的推文"

#: inc/widgets/widget-tweets.php:48
msgid "Thirtyone Latest Tweets"
msgstr "最近推文"

#: inc/widgets/widget-tweets.php:131
msgid "Twitter Username e.g. themethirtyjin"
msgstr "推特用户名"

#: inc/widgets/widget-tweets.php:136
msgid "Number of tweets (max 20)"
msgstr "推文数量（最多20）"

#: inc/widgets/widget-tweets.php:141
msgid "Follow Text e.g. Follow me on Twitter"
msgstr "在Twitter关注我们"

#: inc/widgets/widget-video.php:38
msgid "Displays your YouTube or Vimeo Video."
msgstr "显示YouTube或Vimeo视频。"

#: inc/widgets/widget-video.php:49
msgid "Thirtyone Video Widget"
msgstr "视频工具"

#: inc/widgets/widget-video.php:124
msgid "Embed Code:"
msgstr "Embed 代码："

#: inc/widgets/widgets.php:17
msgid ""
"Use this widget to list your recent Aside, Status, Quote, and Link posts"
msgstr "使用这个小工具来列出您近期的日志、状态、引语和链接类文章"

#: inc/widgets/widgets.php:18
msgid "ThirtyOne Ephemera"
msgstr "文章格式列表"

#: inc/widgets/widgets.php:47
msgid "Ephemera"
msgstr "碎碎念"

#: inc/widgets/widgets.php:111 inc/widgets/widgets.php:393
#: inc/widgets/widgets.php:515
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: inc/widgets/widgets.php:111 inc/widgets/widgets.php:393
#: inc/widgets/widgets.php:515
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: inc/widgets/widgets.php:111 inc/widgets/widgets.php:393
#: inc/widgets/widgets.php:515
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: inc/widgets/widgets.php:172 inc/widgets/widgets.php:438
#: inc/widgets/widgets.php:560
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示文章数："

#: inc/widgets/widgets.php:207
msgid "The most recent comments"
msgstr "最近最多评论"

#: inc/widgets/widgets.php:208
msgid "ThirtyOne Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: inc/widgets/widgets.php:252
msgid "Recent Comments"
msgstr "近期评论"

#: inc/widgets/widgets.php:312
msgid "Number of comments to show:"
msgstr "显示评论数："

#: inc/widgets/widgets.php:338
msgid "The recent posts on your site"
msgstr "站点最近文章"

#: inc/widgets/widgets.php:339
msgid "ThirtyOne Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: inc/widgets/widgets.php:367
msgid "Recent Posts"
msgstr "近期文章"

#: inc/widgets/widgets.php:461
msgid "The most popular posts on your site"
msgstr "站点最热文章"

#: inc/widgets/widgets.php:462
msgid "Thirtyone Pop Posts"
msgstr "最热文章"

#: inc/widgets/widgets.php:490
msgid "Pop Posts"
msgstr "最热文章"

#: inc/widgets/widgets.php:515
msgid "No Comment"
msgstr "快去点评"

#: inc/widgets/widgets.php:595
msgid "The Most Liked posts on your site"
msgstr "站点最多喜欢文章"

#: inc/widgets/widgets.php:677
msgid "Most Liked Posts"
msgstr "最多喜欢文章"

#: inc/widgets/widgets.php:678
msgid "5"
msgstr "5"

#: inc/widgets/widgets.php:688
msgid "Number of Posts to Show:"
msgstr "显示文章数："

#: meta-header.php:19 meta-header.php:118 meta-header.php:179
#, php-format
msgid "Permanent Link to %s"
msgstr "链向 %s 的固定链接"

#: meta-header.php:42 meta-header.php:160
msgid "0"
msgstr "0"

#: meta-header.php:42 meta-header.php:160
msgid "<b>1</b>"
msgstr "<b>1</b> "

#: meta-header.php:42 meta-header.php:160
msgid "<b>%</b>"
msgstr "<b>%</b> "

#: post-type/books-type.php:15 post-type/books-type.php:29
msgid "books"
msgstr "书籍"

#: post-type/books-type.php:16
msgid "books Item"
msgstr "书籍条目"

#: post-type/books-type.php:17 post-type/download-type.php:19
#: post-type/freebies-type.php:17 post-type/portfolio-type.php:19
#: post-type/slideshow-type.php:11
msgid "Add New"
msgstr "添加新的条目"

#: post-type/books-type.php:18
msgid "Add New books Item"
msgstr "添加新的书籍条目"

#: post-type/books-type.php:19
msgid "Edit books Item"
msgstr "编辑书籍条目"

#: post-type/books-type.php:20
msgid "New books Item"
msgstr "新书籍条目"

#: post-type/books-type.php:21
msgid "View books Item"
msgstr "查看书籍条目"

#: post-type/books-type.php:22
msgid "Search books"
msgstr "搜索书目"

#: post-type/books-type.php:23
msgid "No books found"
msgstr "未找到书籍条目"

#: post-type/books-type.php:24
msgid "No books found in Trash"
msgstr "回收站未找到书籍条目"

#: post-type/books-type.php:33
msgid "books_project"
msgstr "书籍项目"

#: post-type/books-type.php:35
msgid "Recommend good books"
msgstr "好书籍推荐"

#: post-type/books-type.php:61 post-type/books-type.php:63
msgid "books Types"
msgstr "书籍类型"

#: post-type/books-type.php:64 post-type/books-type.php:66
msgid "books Type"
msgstr "书籍类型"

#: post-type/books-type.php:81 post-type/download-type.php:74
#: post-type/freebies-type.php:95 post-type/portfolio-type.php:82
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: post-type/books-type.php:82 post-type/download-type.php:75
#: post-type/freebies-type.php:96 post-type/portfolio-type.php:83
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: post-type/books-type.php:84 post-type/download-type.php:77
#: post-type/freebies-type.php:98 post-type/portfolio-type.php:85
msgid "Type of Project"
msgstr "项目类别"

#: post-type/download-type.php:17
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: post-type/download-type.php:18
msgid "download"
msgstr "下载"

#: post-type/download-type.php:20
msgid "Add New Download"
msgstr "新建下载条目"

#: post-type/download-type.php:22
msgid "Edit Download"
msgstr "编辑下载条目"

#: post-type/download-type.php:23
msgid "New Download"
msgstr "新下载条目"

#: post-type/download-type.php:24 post-type/download-type.php:25
msgid "View Download"
msgstr "查看下载条目"

#: post-type/download-type.php:26
msgid "Search Downloads"
msgstr "搜索下载条目"

#: post-type/download-type.php:27
msgid "No downloads found"
msgstr "未找到下载条目"

#: post-type/download-type.php:28
msgid "No downloads found in Trash"
msgstr "回收站未找到下载条目"

#: post-type/download-type.php:54 post-type/download-type.php:56
msgid "Download Categories"
msgstr "下载类别"

#: post-type/download-type.php:57
msgid "Download Category"
msgstr "下载类别"

#: post-type/freebies-type.php:15 post-type/freebies-type.php:29
msgid "Freebies"
msgstr "资源"

#: post-type/freebies-type.php:16
msgid "Freebies Item"
msgstr "资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:18
msgid "Add New Freebies Item"
msgstr "添加新的资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:19
msgid "Edit Freebies Item"
msgstr "编辑资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:20
msgid "New Freebies Item"
msgstr "新资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:21
msgid "View Freebies Item"
msgstr "查看资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:22 post-type/freebies-type.php:67
msgid "Search Freebies"
msgstr "搜索资源"

#: post-type/freebies-type.php:23
msgid "No Freebies found"
msgstr "未找到下载资源"

#: post-type/freebies-type.php:24
msgid "No Freebies found in Trash"
msgstr "回收站未找到下载资源条目"

#: post-type/freebies-type.php:33
msgid "freebies_project"
msgstr "免费资源项目"

#: post-type/freebies-type.php:63 post-type/freebies-type.php:65
msgid "Freebies Types"
msgstr "免费资源类型"

#: post-type/freebies-type.php:66 post-type/freebies-type.php:77
msgid "Freebies Type"
msgstr "免费设计资源类型"

#: post-type/freebies-type.php:68
msgid "All Freebies"
msgstr "全部资源"

#: post-type/freebies-type.php:69
msgid "Parent Freebie"
msgstr "父级资源"

#: post-type/freebies-type.php:70
msgid "Parent Freebie:"
msgstr "父级资源"

#: post-type/freebies-type.php:71
msgid "Edit Freebie"
msgstr "编辑资源"

#: post-type/freebies-type.php:72
msgid "Update Freebie"
msgstr "更新资源"

#: post-type/freebies-type.php:73
msgid "Add New Freebie"
msgstr "添加新的资源"

#: post-type/freebies-type.php:74
msgid "New Freebie Name"
msgstr "新资源名称"

#: post-type/freebies-type.php:75
msgid "Freebie"
msgstr "资源"

#: post-type/portfolio-type.php:17 post-type/portfolio-type.php:31
msgid "Portfolio"
msgstr "作品"

#: post-type/portfolio-type.php:18
msgid "Portfolio Item"
msgstr "作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:20
msgid "Add New Portfolio Item"
msgstr "添加作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:21
msgid "Edit Portfolio Item"
msgstr "编辑作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:22
msgid "New Portfolio Item"
msgstr "新作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:23
msgid "View Portfolio Item"
msgstr "查看作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:24
msgid "Search Portfolio"
msgstr "搜索作品"

#: post-type/portfolio-type.php:25
msgid "No Portfolio found"
msgstr "没有找到作品集条目"

#: post-type/portfolio-type.php:26
msgid "No Portfolio found in Trash"
msgstr "回收站未找到作品条目"

#: post-type/portfolio-type.php:35
msgid "portfolio_project"
msgstr "作品项目"

#: post-type/portfolio-type.php:62 post-type/portfolio-type.php:64
msgid "Portfolio Types"
msgstr "所有作品类型"

#: post-type/portfolio-type.php:65 post-type/portfolio-type.php:67
msgid "Portfolio Type"
msgstr "作品类型"

#: post-type/slideshow-type.php:9
msgid "Slideshow"
msgstr "轮换图片"

#: post-type/slideshow-type.php:10
msgid "Slideshow Item"
msgstr "轮换图片条目"

#: post-type/slideshow-type.php:12
msgid "Add New Slideshow Item"
msgstr "添加新的轮换图片条目"

#: post-type/slideshow-type.php:13
msgid "Edit Slideshow Item"
msgstr "编辑轮换图片条目"

#: post-type/slideshow-type.php:14
msgid "New Slideshow Item"
msgstr "新轮换图片条目"

#: post-type/slideshow-type.php:15
msgid "View Slideshow Item"
msgstr "查看轮换图片条目"

#: post-type/slideshow-type.php:16
msgid "Search Slideshow"
msgstr "搜索轮换图片"

#: post-type/slideshow-type.php:17
msgid "Nothing found"
msgstr "未找到 "

#: post-type/slideshow-type.php:18
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "回收站未找到"

#: post-type/slideshow-type.php:27
msgid "slideshow"
msgstr "轮换图片"

#: search.php:21
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:887
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入你的名字"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:888
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入你的邮箱地址"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:889
msgid "You entered an invalid email address."
msgstr "你的邮箱地址正确"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:890
msgid "Please enter a message."
msgstr "请输入消息"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:929
msgid "[Contact Form] From"
msgstr "联系输入框"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:963
msgid "Thanks, your email was sent successfully."
msgstr "感谢，你的邮件已经发送成功。"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:966
msgid "Sorry, an error occured."
msgstr "对不起，发生了错误。"

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:973
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:988
msgid "Email:"
msgstr "邮件："

#: shortcodes/shortcodes_widget.php:1005
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: shortcodes/tinymce/config.php:13
msgid "Button URL"
msgstr "按钮链接"

#: shortcodes/tinymce/config.php:14
msgid "Add the button's url eg http://example.com"
msgstr "添加按钮链接"

#: shortcodes/tinymce/config.php:18
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:19
msgid "Select the button's style, ie the button's color"
msgstr "选择按钮样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:34
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: shortcodes/tinymce/config.php:35
msgid "Select the button's size"
msgstr "选择按钮大小"

#: shortcodes/tinymce/config.php:37
msgid "Small"
msgstr "小"

#: shortcodes/tinymce/config.php:38
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: shortcodes/tinymce/config.php:39
msgid "Large"
msgstr "大"

#: shortcodes/tinymce/config.php:44
msgid "Button Type"
msgstr "按钮类型"

#: shortcodes/tinymce/config.php:45
msgid "Select the button's type"
msgstr "选择按钮类型"

#: shortcodes/tinymce/config.php:47
msgid "Round"
msgstr "圆角"

#: shortcodes/tinymce/config.php:48
msgid "Square"
msgstr "方角"

#: shortcodes/tinymce/config.php:53
msgid "Button Target"
msgstr "按钮目标"

#: shortcodes/tinymce/config.php:54
msgid ""
"_self = open in same window. _blank = open in new window. _parent = open in "
"parent frame. _top = open in full body of the window. "
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:56
msgid "_self"
msgstr "_self"

#: shortcodes/tinymce/config.php:57
msgid "_blank"
msgstr "_blank"

#: shortcodes/tinymce/config.php:58
msgid "_parent"
msgstr "_parent"

#: shortcodes/tinymce/config.php:59
msgid "_top"
msgstr "_top"

#: shortcodes/tinymce/config.php:63
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:65
msgid "Button's Text"
msgstr "按钮文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:66
msgid "Add the button's text"
msgstr "添加按钮文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:70
msgid "Insert Button Shortcode"
msgstr "插入按钮短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:84
msgid "Toggle Title"
msgstr "“开关”标题"

#: shortcodes/tinymce/config.php:85
msgid "Add the title that will go above the toggle content"
msgstr "添加“开关”标题内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:89 shortcodes/tinymce/config.php:161
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:91
msgid "Toggle Content"
msgstr "“开关”内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:92
msgid "Add the toggle content. Will accept HTML"
msgstr "添加“开关”内容，支持HTML"

#: shortcodes/tinymce/config.php:96
msgid "Toggle State"
msgstr "“开关”状态"

#: shortcodes/tinymce/config.php:97
msgid "Select the state of the toggle on page load"
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:106
msgid "Insert Toggle Content Shortcode"
msgstr "插入“开关”内容短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:117
msgid "Insert Tab Shortcode"
msgstr "插入标签短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:124
msgid "Tab Title"
msgstr "标签标题："

#: shortcodes/tinymce/config.php:125 shortcodes/tinymce/config.php:158
msgid "Title of the tab"
msgstr "标签标题"

#: shortcodes/tinymce/config.php:128 shortcodes/tinymce/config.php:130
msgid "Tab Content"
msgstr "标签内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:131
msgid "Add the tabs content"
msgstr "添加标签内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:135
msgid "Add Tab"
msgstr "添加标签"

#: shortcodes/tinymce/config.php:150
msgid "Insert Accordions Shortcode"
msgstr "插入折叠容器短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:157
msgid "Accordions Title"
msgstr "折叠容器 标题"

#: shortcodes/tinymce/config.php:163
msgid "Accordions Content"
msgstr "折叠容器 内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:164
msgid "Add the Accordions content"
msgstr "添加折叠容器内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:168
msgid "Add Accordion"
msgstr "添加折叠容器"

#: shortcodes/tinymce/config.php:186
msgid "Insert Columns Shortcode"
msgstr "插入列短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:193
msgid "Columns Style"
msgstr "列样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:194
msgid "Select the columns's width style."
msgstr "选择列宽样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:211
msgid "Last or not columns"
msgstr "最后一列"

#: shortcodes/tinymce/config.php:212
msgid "Select whether or not is last column of a row."
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:221
msgid "Columns Content"
msgstr "列内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:222
msgid "Add the columns's content"
msgstr "添加列内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:227
msgid "Add Column"
msgstr "添加列"

#: shortcodes/tinymce/config.php:243
msgid "Icon of Checklist Style"
msgstr "列表图标样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:244
msgid "Select the Checklist's style, ie the checklist icon type"
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:262
msgid "Checklist Icon Color"
msgstr "列表图标颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:263
msgid "Select the Checklist's style, ie the checklist colour"
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:280
msgid "Checklist Content"
msgstr "列表内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:281
msgid "Add the checklist's text"
msgstr "添加列表文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:286
msgid "Insert checklist"
msgstr "插入列表"

#: shortcodes/tinymce/config.php:302 shortcodes/tinymce/config.php:374
msgid "Icon Text Style"
msgstr "图标文字样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:303 shortcodes/tinymce/config.php:375
msgid "Select the icon type."
msgstr "选择图标类型"

#: shortcodes/tinymce/config.php:329
msgid "Icon and Text Color"
msgstr "图标和文字颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:330
msgid "Select the Icon and Text Color."
msgstr "选择图标和文字颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:347
msgid "url"
msgstr "链接地址"

#: shortcodes/tinymce/config.php:348
msgid "Add the url's text"
msgstr "添加文字链接"

#: shortcodes/tinymce/config.php:354
msgid "Icon Text"
msgstr "图标文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:355 shortcodes/tinymce/config.php:421
msgid "Add the icon's text"
msgstr "添加图标文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:360 shortcodes/tinymce/config.php:426
msgid "Insert Icon Text"
msgstr "插入图标文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:401
msgid "Icon Text Color"
msgstr "图标文字颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:402
msgid "Select the icon's color."
msgstr "选择图标颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:420
msgid "icon Text"
msgstr "图标文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:440
msgid "Highlight Color"
msgstr "高亮颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:441
msgid "Select the Highlight's color."
msgstr "选择高亮文字颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:458
msgid "Highlight Text"
msgstr "高亮文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:459
msgid "Add the highlight's text"
msgstr "添加高亮文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:464
msgid "Insert Highlight Shortcode"
msgstr "插入高亮短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:477
msgid "Divider Color"
msgstr "分割线颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:478
msgid "Select the Divider's color."
msgstr "选择分割线颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:486
msgid "Divider Style"
msgstr "分割线样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:487
msgid "Select the Divider's style."
msgstr "选择分割线样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:496
msgid "Divider Text"
msgstr "分割线文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:497
msgid "Add the divider's text"
msgstr "添加分割线文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:502
msgid "Insert divider Shortcode"
msgstr "插入分割线短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:516
msgid "Boxes Style"
msgstr "盒子样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:517
msgid "Select the Boxes's style."
msgstr "选择盒子样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:536
msgid "Width of box Text"
msgstr "盒子文字宽度"

#: shortcodes/tinymce/config.php:537
#, php-format
msgid "Set the width of the box, eg 0~100% or 200px, default is auto width."
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:541
msgid "Box align"
msgstr "盒子对齐"

#: shortcodes/tinymce/config.php:542
msgid "Select the align of box."
msgstr "选择盒子对齐"

#: shortcodes/tinymce/config.php:552
msgid "Box Content Text"
msgstr "盒子内容文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:553
msgid "Add the box's content text"
msgstr "添加盒子内容文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:558
msgid "Insert Box Shortcode"
msgstr "插入盒子短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:573
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: shortcodes/tinymce/config.php:574
msgid "Add the Tips link"
msgstr "添加提示链接"

#: shortcodes/tinymce/config.php:579
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:580
msgid "Add the Tooltip content."
msgstr "添加提示内容"

#: shortcodes/tinymce/config.php:585
msgid "Insert Tooltip Shortcode"
msgstr "插入“提示”短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:599
msgid "Quote Style"
msgstr "引语样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:600
msgid "Select the Quote's style."
msgstr "选择引用样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:610
msgid "width"
msgstr "宽"

#: shortcodes/tinymce/config.php:611
#, php-format
msgid "Set the width of the box, eg 0~100% or 300px, default is auto width."
msgstr ""

#: shortcodes/tinymce/config.php:616
msgid "Quote Text"
msgstr "引语文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:617
msgid "Add the quote's text"
msgstr "添加引用文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:622
msgid "Insert Quote Shortcode"
msgstr "插入引用短代码"

#: shortcodes/tinymce/config.php:638
msgid "dropcap Style"
msgstr "首字下沉 样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:639
msgid "Select the dropcap's style."
msgstr "选择首字下沉 样式"

#: shortcodes/tinymce/config.php:649
msgid "Dropcap Color"
msgstr "首字下沉 颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:650
msgid "Select the Dropcap's color."
msgstr "选择颜色"

#: shortcodes/tinymce/config.php:666
msgid "Dropcap Text"
msgstr "首字下沉 文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:667
msgid "Add the Dropcap's text"
msgstr "添加首字下沉 文字"

#: shortcodes/tinymce/config.php:672
msgid "Insert Dropcap Shortcode"
msgstr "插入短代码"

#: sidebar-books.php:17 sidebar-two.php:17 sidebar.php:20
msgid "Meta"
msgstr "功能"

#: sidebar-books.php:29 sidebar-two.php:30 sidebar.php:33 single-books.php:34
#: single-freebies.php:34 single.php:44
msgid "Ads via Google"
msgstr "Google 广告"

#: tag.php:17
msgid "Popular Tags"
msgstr "受欢迎标签"

#~ msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "继续阅读 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#~ msgid "Blog Archives"
#~ msgstr "博客归档"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ", "

#~ msgid "<span>1</span>"
#~ msgstr "<span>1</span>"

#~ msgid "<span>%</span>"
#~ msgstr "<span>%</span>"

#~ msgid "http://thirtyjin.com/"
#~ msgstr "http://thirtyjin.com/"

#~ msgid "ThirtyOne Theme "
#~ msgstr "ThirtyOne 主题"

#~ msgid "ThirtyJin"
#~ msgstr "ThirtyJin"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date"
#~ "\" datetime=\"%3$s\" pubdate>%4$s</time></a><span class=\"by-author\"> "
#~ "<span class=\"sep\"> by </span> <span class=\"author vcard\"><a class="
#~ "\"url fn n\" href=\"%5$s\" title=\"%6$s\" rel=\"author\">%7$s</a></span></"
#~ "span>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date"
#~ "\" datetime=\"%3$s\" pubdate>%4$s</time></a><span class=\"by-author\"> "
#~ "<span class=\"sep\"> by </span> <span class=\"author vcard\"><a class="
#~ "\"url fn n\" href=\"%5$s\" title=\"%6$s\" rel=\"author\">%7$s</a></span></"
#~ "span>"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"meta-prep meta-prep-entry-date\">Published </span> <span "
#~ "class=\"entry-date\"><abbr class=\"published\" title=\"%1$s\">%2$s</"
#~ "abbr></span> at <a href=\"%3$s\" title=\"Link to full-size image\">%4$s "
#~ "&times; %5$s</a> in <a href=\"%6$s\" title=\"Return to %7$s\" rel="
#~ "\"gallery\">%8$s</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<span class=\"meta-prep meta-prep-entry-date\">发表于 </span> <span class="
#~ "\"entry-date\"><abbr class=\"published\" title=\"%1$s\">%2$s</abbr></"
#~ "span>，尺寸为 <a href=\"%3$s\" title=\"到全尺寸图像的链接\">%4$s &次; "
#~ "%5$s</a>，属于 <a href=\"%6$s\" title=\"回到 %7$s\" rel=\"gallery\">%8$s</"
#~ "a>"

#~ msgid "Error 404 - Not Found"
#~ msgstr "错误404 - 没有找到"

#~ msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
#~ msgstr "对不起，你找的内容不再这里。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with "
#~ "some different keywords."
#~ msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的结果。请换其它关键词再试。"

#~ msgid "Linkedin"
#~ msgstr "Linkedin"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "RSS"
#~ msgstr "RSS"

#~ msgid "ON/OFF"
#~ msgstr "开启/关闭"

#~ msgid "Meta Robots"
#~ msgstr "Robots 数据元"

#~ msgid "0 <span class=\"reply\">comments &rarr;</span>"
#~ msgstr "0 <span class=\"reply\">条评论 &rarr;</span>"

#~ msgid "1 <span class=\"reply\">comment &rarr;</span>"
#~ msgstr "1 <span class=\"reply\">条评论 &rarr;</span>"

#~ msgid "% <span class=\"reply\">comments &rarr;</span>"
#~ msgstr "% <span class=\"reply\">条评论  &rarr;</span>"

#~ msgid " on"
#~ msgstr "在"

#~ msgid "Remove Media"
#~ msgstr "移除媒体"

#~ msgid "Option Tree"
#~ msgstr "控制树"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Dual Sidebar"
#~ msgstr "双边栏"

#~ msgid "Left Dual Sidebar"
#~ msgstr "左双边栏"

#~ msgid "Right Dual Sidebar"
#~ msgstr "右双边栏"

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Add Choice"
#~ msgstr "增加条件"

#~ msgid "Add Setting"
#~ msgstr "增加设置"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "New Layout"
#~ msgstr "新建布局"

#~ msgid "Colorpicker"
#~ msgstr "配色方案"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Usage"
#~ msgstr "用途"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "要求"

#~ msgid "Default:"
#~ msgstr "默认："

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Creating a Layout"
#~ msgstr "新建一个布局"

#~ msgid "Deleting a Layout"
#~ msgstr "删除一个布局"

#~ msgid "No Posts Found"
#~ msgstr "未找到日志"

#~ msgid ""
#~ "You can re-order with drag & drop, the order will update after saving."
#~ msgstr "你可以通过拖拽调整顺序，保存后顺序更新。"

#~ msgid "No Pages Found"
#~ msgstr "未找到页面"

#~ msgid "No Tags Found"
#~ msgstr "未找到标签"

#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "Import Theme Options"
#~ msgstr "导入主题选项"

#~ msgid "Save Layouts"
#~ msgstr "保存布局"

#~ msgid "ThirtyOne"
#~ msgstr "ThirtyOne"

#~ msgid "Support Froum"
#~ msgstr "支持论坛"

#~ msgid "Reset Options"
#~ msgstr "重置选项"

#~ msgid "Theme Options updated."
#~ msgstr "主题选项更新"

#~ msgid "Theme Options reset."
#~ msgstr "主题选项重置"

#~ msgid "Save Settings"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid "Theme Options UI"
#~ msgstr "主题选项界面"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid "Layouts"
#~ msgstr "布局"

#~ msgid "Theme Options UI Builder"
#~ msgstr "主题选项界面创建"

#~ msgid "Theme Options"
#~ msgstr "主题选项"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Creating Options"
#~ msgstr "创建选项"

#~ msgid "Theme Mode"
#~ msgstr "主题模式"

#~ msgid "Layouts Overview"
#~ msgstr "布局预览"

#~ msgid "Project Types"
#~ msgstr "项目类型"

#~ msgid "Project Type"
#~ msgstr "项目类型"

#~ msgid "View Project"
#~ msgstr "查看项目"

#, fuzzy
#~ msgid "Slider shortcode"
#~ msgstr "%s 主题选项"

#~ msgid "This is somewhat embarrassing, isn&rsquo;t it?"
#~ msgstr "有点尴尬诶。"

#~ msgid ""
#~ "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
#~ "searching, or one of the links below, can help."
#~ msgstr "我们可能无法找到您需要的内容。或许下面的链接和搜索功能可以帮到您。"

#~ msgid "Try looking in the monthly archives. %1$s"
#~ msgstr "试试在月度归档中寻找。%1$s"

#~ msgid "Aside"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid ""
#~ "This entry was posted in %1$s and tagged %2$s. Bookmark the <a href=\"%3$s"
#~ "\" title=\"Permalink to %4$s\" rel=\"bookmark\">permalink</a>."
#~ msgstr ""
#~ "此条目发表在 %1$s 分类目录，贴了 %2$s 标签。将<a href=\"%3$s\" title=\"链"
#~ "向 %4$s 的固定链接\" rel=\"bookmark\">固定链接</a>加入收藏夹。"

#~ msgid ""
#~ "This entry was posted in %1$s. Bookmark the <a href=\"%3$s\" title="
#~ "\"Permalink to %4$s\" rel=\"bookmark\">permalink</a>."
#~ msgstr ""
#~ "此条目发表在 %1$s 分类目录。将<a href=\"%3$s\" title=\"链向 %4$s 的固定链"
#~ "接\" rel=\"bookmark\">固定链接</a>加入收藏夹。 "

#~ msgid "Gallery"
#~ msgstr "多媒体陈列厅"

#, fuzzy
#~ msgid "Read More <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "下一篇 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#~ msgid "View all posts by %s <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "查看所有由 %s 发表的文章 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Showcase Sidebar"
#~ msgstr "陈列柜边栏"

#~ msgid "The sidebar for the optional Showcase Template"
#~ msgstr "有时可能会用到的“陈列柜模板”上的边栏"

#, fuzzy
#~ msgid "Footer Area Four"
#~ msgstr "第二页脚区域"

#~ msgid "Main menu"
#~ msgstr "主菜单"

#~ msgid "Skip to primary content"
#~ msgstr "跳至主内容区域"

#~ msgid "Skip to secondary content"
#~ msgstr "跳至副内容区域"

#~ msgid "Image navigation"
#~ msgstr "图像导航"

#~ msgid "Featured Post"
#~ msgstr "特色文章"

#~ msgid "Leave a reply"
#~ msgstr "发表回复"

#~ msgid "<b>1</b> Reply"
#~ msgstr "<b>1</b> 条回复"

#~ msgid "<b>%</b> Replies"
#~ msgstr "<b>%</b> 条回复"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Some themes provide customization options that are grouped together on a "
#~ "Theme Options screen. If you change themes, options may change or "
#~ "disappear, as they are theme-specific. Your current theme, Thirty One, "
#~ "provides the following Theme Options:"
#~ msgstr ""
#~ "有些主题在“主题选项”页面提供个性化的设置项。若您换用其它主题，这些选项可能"
#~ "会变更或消失。您当前使用的主题（Twenty Eleven）提供如下主题选项："

#~ msgid ""
#~ "<strong>Color Scheme</strong>: You can choose a color palette of \"Light"
#~ "\" (light background with dark text) or \"Dark\" (dark background with "
#~ "light text) for your site."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>色彩方案</strong>：您可为站点选择“浅色”方案（背景浅色、文字深色）"
#~ "或“深色”方案（背景深色、文字浅色）。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Link Color</strong>: You can choose the color used for text links "
#~ "on your site. You can enter the HTML color or hex code, or you can choose "
#~ "visually by clicking the \"Select a Color\" button to pick from a color "
#~ "wheel."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>链接颜色</strong>：您可指定站点中链接的颜色。您可输入 HTML 颜色或"
#~ "十六进制代码，或通过“选择颜色”按钮来从色彩环中选择。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Default Layout</strong>: You can choose if you want your "
#~ "site&#8217;s default layout to have a sidebar on the left, the right, or "
#~ "not at all."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>默认布局</strong>：您可为您的站点选择默认布局，如边栏的显示与否，"
#~ "及其显示位置。"

#~ msgid ""
#~ "Remember to click \"Save Changes\" to save any changes you have made to "
#~ "the theme options."
#~ msgstr "请不要忘记在完成后点击“保存更改”，使主题设置生效。"

#~ msgid "For more information:"
#~ msgstr "更多信息："

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"http://codex.wordpress.org/Appearance_Theme_Options_Screen\" "
#~ "target=\"_blank\">Documentation on Theme Options</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"http://codex.wordpress.org/Appearance_Theme_Options_Screen\" "
#~ "target=\"_blank\">关于主题选项的文档（英文）</a>"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"http://wordpress.org/support/\" target=\"_blank\">Support "
#~ "Forums</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"http://zh-cn.forums.wordpress.org/\" target=\"_blank\">中文支持"
#~ "论坛</a>"

#~ msgid "Light"
#~ msgstr "浅色"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "深色"

#~ msgid "Content on right"
#~ msgstr "将内容置于右侧"

#~ msgid "One-column, no sidebar"
#~ msgstr "一栏、不带边栏"

#, fuzzy
#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "概述"

#~ msgctxt "comments number"
#~ msgid "1"
#~ msgstr "1"

#~ msgctxt "comments number"
#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgid "<span class=\"%1$s\">Posted in</span> %2$s"
#~ msgstr "<span class=\"%1$s\">发表在</span> %2$s"

#~ msgid "<span class=\"%1$s\">Tagged</span> %2$s"
#~ msgstr "<span class=\"%1$s\">标签有</span> %2$s"

#~ msgid "Featuring: %s"
#~ msgstr "特色：%s"

#~ msgid "Semantic Personal Publishing Platform"
#~ msgstr "优雅的个人发布平台"

#~ msgid "View all posts by %s"
#~ msgstr "查看所有由 %s 发布的文章"

#~ msgid ""
#~ "This entry was posted in %1$s and tagged %2$s by <a href=\"%6$s\">%5$s</"
#~ "a>. Bookmark the <a href=\"%3$s\" title=\"Permalink to %4$s\" rel="
#~ "\"bookmark\">permalink</a>."
#~ msgstr ""
#~ "此条目由 <a href=\"%6$s\">%5$s</a> 发表在 %1$s 分类目录，并贴了 %2$s 标"
#~ "签。将<a href=\"%3$s\" title=\"链向 %4$s 的固定链接\" rel=\"bookmark\">固"
#~ "定链接</a>加入收藏夹。"

#~ msgid ""
#~ "This entry was posted in %1$s by <a href=\"%6$s\">%5$s</a>. Bookmark the "
#~ "<a href=\"%3$s\" title=\"Permalink to %4$s\" rel=\"bookmark\">permalink</"
#~ "a>."
#~ msgstr ""
#~ "此条目是由 <a href=\"%6$s\">%5$s</a> 发表在 %1$s 分类目录的。将<a href="
#~ "\"%3$s\" title=\"链向 %4$s 的固定链接\" rel=\"bookmark\">固定链接</a>加入"
#~ "收藏夹。"

#~ msgid ""
#~ "This entry was posted by <a href=\"%6$s\">%5$s</a>. Bookmark the <a href="
#~ "\"%3$s\" title=\"Permalink to %4$s\" rel=\"bookmark\">permalink</a>."
#~ msgstr ""
#~ "此条目是由 <a href=\"%6$s\">%5$s</a> 发表的。将<a href=\"%3$s\" title=\"链"
#~ "向 %4$s 的固定链接\" rel=\"bookmark\">固定链接</a>加入收藏夹。"

#~ msgid "This gallery contains <a %1$s>%2$s photo</a>."
#~ msgid_plural "This gallery contains <a %1$s>%2$s photos</a>."
#~ msgstr[0] "此多媒体陈列厅包含 <a %1$s>%2$s 张图像</a>。"

#~ msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
#~ msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
#~ msgstr[0] "《%2$s》上有 %1$s 条评论"

#~ msgid "Wheel"
#~ msgstr "车轮"

#~ msgid "Shore"
#~ msgstr "海边"

#~ msgid "Trolley"
#~ msgstr "电车"

#~ msgid "Chessboard"
#~ msgstr "棋盘"

#~ msgid "Lanterns"
#~ msgstr "灯笼"

#~ msgid "Willow"
#~ msgstr "垂柳"

#~ msgid "Hanoi Plant"
#~ msgstr "河内奇葩"

#~ msgid "Link to %s"
#~ msgstr "到 %s 的链接"

#~ msgid "Twenty Eleven"
#~ msgstr "2011"

#~ msgid "http://wordpress.org/extend/themes/twentyeleven"
#~ msgstr "http://wordpress.org/extend/themes/twentyeleven"

#~ msgid ""
#~ "The 2011 theme for WordPress is sophisticated, lightweight, and "
#~ "adaptable. Make it yours with a custom menu, header image, and background "
#~ "-- then go further with available theme options for light or dark color "
#~ "scheme, custom link colors, and three layout choices. Twenty Eleven comes "
#~ "equipped with a Showcase page template that transforms your front page "
#~ "into a showcase to show off your best content, widget support galore "
#~ "(sidebar, three footer areas, and a Showcase page widget area), and a "
#~ "custom \"Ephemera\" widget to display your Aside, Link, Quote, or Status "
#~ "posts. Included are styles for print and for the admin editor, support "
#~ "for featured images (as custom header images on posts and pages and as "
#~ "large images on featured \"sticky\" posts), and special styles for six "
#~ "different post formats."
#~ msgstr ""
#~ "WordPress 的 2011 主题是一款成熟稳重的轻量级主题，适应能力极强。您可自定"
#~ "义“自定义菜单”、“顶部图像”和“背景”等 —— 甚至可以选择深色或浅色的配色方案、"
#~ "链接颜色，以及布局。Twenty Eleven 还包含了“陈列柜”页面模板，可以让您的站点"
#~ "首页变成一个展示您站点最佳内容的陈列柜；还有很多可以放置小工具的区域（如边"
#~ "栏、三个页脚区域，以及陈列柜页面的小工具区域）；同时新增了一个“碎碎念”小工"
#~ "具，专门显示您的“日志”类、“链接”类、“引语”类和“状态”类文章。这个主题亦有打"
#~ "印和后台编辑器专用的样式表、“特色图像”支持（替换文章和页面上的顶部图像，和"
#~ "置顶的文章的大图），以及六种文章样式的支持。"

#~ msgid "the WordPress team"
#~ msgstr "WordPress 团队"

#~ msgid ""
#~ "dark, light, white, black, gray, one-column, two-columns, left-sidebar, "
#~ "right-sidebar, fixed-width, flexible-width, custom-background, custom-"
#~ "colors, custom-header, custom-menu, editor-style, featured-image-header, "
#~ "featured-images, full-width-template, microformats, post-formats, rtl-"
#~ "language-support, sticky-post, theme-options, translation-ready"
#~ msgstr ""
#~ "深色, 浅色, 白色, 黑色, 灰色, 一栏, 两栏, 边栏在左, 边栏在右, 定宽, 可变"
#~ "宽, 自定义背景, 自定义颜色, 自定义顶部, 自定义菜单, 编辑器样式, 顶部特色图"
#~ "像, 特色图像, 占满宽度的模板, 微缩形式, 文章形式, 右至左语言支持, 文章置"
#~ "顶, 主题选项, 可供翻译"
